[多圖] 痴線 原來韓國咁興著少布背心賣護膚品

推

條友好似陳百祥/李國煌

但條友身家一定多過荷蘭叻

唔知有幾多億